［文宣請入］［理性］真正嘅網軍係想我地出黎打生打死

呢兩日係香港最撚黑暗嘅日子

但係大家係不斷唸點撚樣報仇 打鳩d狗同鄉黑 嘅同時

有冇唸過點樣做到對實體經濟嘅最大衝擊

唔係你禮拜日唔洗翻工出黎同佢地隻抽 群毆
第二日再擔驚受怕咁翻工放工

而係切切實實咁發動一個癱瘓交通行動 阻止d人翻工 癱瘓實體經濟

將我地自己嘅人命傷亡降到最低嘅同時

強逼政府回應每一件事

be water講嘅係以最細嘅力 去克最大嘅力

唔係慢慢等我地嘅手足打傷打殘抖抖再黎過咁樣無休止呀

打死一個黑警 除左爽 根本動搖唔到呢個政權嘅分毫

更何況而家武力上佔優勢嘅一係狗 二係黑 三先係我地呀

醒啦

係不合作運動呀

光復香港
時代革命

[西班牙文宣組]

識西班文既朋友入黎